[求解答] 前度同你講完生日快樂 隔幾日就全面封鎖你 呢個係咩玩法

Unblock返我啦好嗎

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

雞

真人真事黎咖頂

認真答樓主
好大機會係佢現任知道左叫佢/私底下幫佢block左黎
我有過經驗
最好都係唔好搵番
搵番都哂氣
下個會更好呀

唉